上環36槍 爆頭

幫手推post 係時候開始做上環文宣！

光復香港 時代革命

推

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

上環

Push

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

如果懷疑善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

push!!!!!!1

推，個人認為所有野有番集中post會好啲。
721集中，記招集中，元朗黑食黑（？）集中⋯太多散post好難推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

up

PUSH

push

Push.
唔可以俾義士白白付出

推！

屌 推啊 上環post冇人理啊

大家 唔好忘記義士

光復香港
時代革命

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

一齊推俾蘋果做頭條
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

上環文宣上環文宣

.

我地未做夠文宣

好 睇黎吹撚到星球大戰咁最尾都唔會開拖
中上環！！！！！！

推上環post

幫推

簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

我無野講

727見

光復香港

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

旨允尸

上環血腥鎮壓

幫手推！ 幫手推！

有少少野想講

麻煩大家出力推上環post先 次要推元朗
要大家集中火力推上熱門，唔好理無謂post住

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

721! 推!

元朗上環一齊推

pppppush!!!!!!! 元朗消息已夠

光復香港 時代革命！
對付何妖係要！
但更重要 我地原本既五大訴求＋反警黑合作！！

真係唔好失焦！

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

五大訴求!
光復香港 時代革命!